呢到有無單身人雙性人

唔知點解對佢地越黎越有興趣。
唔知呢到有無一個可以比我認識下呢

TG:jt0128

變性人ok

係啊